Seagate 3.5" hdd開唔到

ST20000DM001
5-6年無開過
插入d外置嘅Hard disk reader
頭5秒有聲然後就靜左
睇管理員同磁碟管理都搵唔到
插2.5" hard disk係搵到嘅
應該唔係usb同電源線問題
隻雞係咪死左

死雞

有名你叫死雞
btw夠電推2.5吋唔代表推到3.5

2.5同3.5供電要求唔同
建議直插電腦試吓先

DM001系列係高危型號容易暴斃
差到可以話係佢搞衰死雞個名